sogo d人停呀，咁快去中環做咩呀

邊撚個sogo嗌咪呀